點解人妻咁好食

我工作果邊黎左個已有兩個仔的靚人妻，受歡迎到咩咁!
仲要同我另一個有家室下屬搞埋，無眼睇
我只好不停提佢哋係已有家室既人
搞到我好似中學教書佬咁

毒撚ff完未

圖都無好難確定係咪靚

葡萄撚扮正義魔人

成日屌人老母咁掛係嘴邊，即係時逾都想食啦

無圖一律建議負評

因為冇手尾

滿女能力限制左你嘅想像

唔使問你攞錢 已經贏10條街

*溝

我入到黎

全部都係ff
膠po